[
    {
        "randomId": 780
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mu rugo rw'imiseke hagati Nyamagana",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Amahindu mu mateke",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Ururimi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayii!",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi Mpanga amatama nti amata y'abashumba yabuze",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Umwumano w'ishashi",
            "option_3": "Intosho mu manga",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Umwumano w'ishashi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inyuma y'inzu zirabyina inkora",
            "option_1": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata ubwato mfate ubundi tujye kwambutse ibitayega",
            "option_1": "Inzoga mu kibindi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku rutare ndasa umwambi umara abana b' abatwa",
            "option_1": "Inda muruhara",
            "option_2": "Agakenya kw'imbaragasa",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "UmUsozi warahiye hasigaye Rukara rwa Shaza",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Urwara",
            "option_4": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "correct_answer": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Nyamuniga wa Muko",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Ubwato mu ruzi",
            "option_3": "Impatwe z'umusaza",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Ikinyoro cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera urujeje uruhumbura Jana",
            "option_1": "Ururo mu mateke",
            "option_2": "Agahundo",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "correct_answer": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi"
        }
    }
]